秒回

每個晚上都不想睡

你好

今日打咗丁未？

岩岩睇完個好好笑既post 笑到瞓唔到

食咗七仔未

乜野post嚟？？

食飽飽啦一早

hello

恥骨個個 痴線

唔洗日日做既依啲野

呀木，你不如唔好叫呀木啦

露恥骨
其實會唔會係假膠嚟

你仲心急過我

唔知呀 但好好笑

去邊度玩？

其實我本身都唔個恥骨係邊

渣ga 咁就嚇到你拿

驚都唔緊要啦
都唔會有野發生
因為全部都係假

訓教

我本身都load左陣先知有問題 痴線

byebye

我仲以為你同一樣野嚟
所以之後個個留言就笑左出嚟

救命
隔離屋苑停車場有架車係咁響防盜
可唔可以告果個車主
我由12點一路訓佢就隔10幾分鐘響一次
我聽日仲要返工呀

我都係 成千幾個正評
btw又話瞓

邊有得告架
但係12點訓到就嚟4點都未訓到應該真係幾嘈

拉下筋先

可唔可以報警

佢啱啱又響啦
好嘈呀
望遠鏡又唔夠焦距 望唔到個車牌

佢屋苑竟然無人投訴
去佢管理處投訴你覺得work唔work?

點解 深夜拉筋會瞓得著

坐係床上面好自然想拉下筋
其實平時好少拉

痴線 啲筋緊到傻系

我都知唔會work
但係阻住人訓覺就猶如殺人父母
要咀咒佢斷六親
不得好死
永不超生

我啲筋而家都硬到仆街
中學明明好柔軟

屌好同意 瞓覺對我黎講好重要
唔夠瞓個人同死左冇分別

放左手 十幾日仲未放底

無動力

十分鐘響一次應該唔係防盜嚟掛

屌好同意 瞓覺對我黎講好重要
唔夠瞓個人同死左冇分別[/quote]
我聽日仲要返工呀
唉好慘 注定禮拜一要上堂訓覺

你得閒都拉下啦
我中學都係咁硬

我知 得時間先幫到你解痛

係防盜 響果時打晒死火燈
唉 我醒既時侯就唔響
我想訓覺嘅時候就響唔停
個天係咪要蝦我

聽日番全日呀？

係呀
1100-2300
唉 慘撚過食屎

閂細啲窗
不過作用唔大

屌我明你 慘過食兩舊屎
希望你快啲有得瞓

拉筋好痛 冇乜動力拉

佢係喇叭響
推斷d聲應該會有一半穿過玻璃
唉 慘撚過食屎

多謝巴打集氣

最近 覺得一個異性幾得意 但好似聽到佢岩岩出左pool
同埋佢好似係對個個都好好
毒撚係咪唔應該ff咁多

我都好痛 日日拉筋好似會長命啲架喎

要咁長命做咩 可以拉多幾年筋?

耳塞

就係無

佢係咪對個個都咁好就唔知啦
但既然佢岩岩出左pool就真係唔好ff咁多

紙巾

享福

係喎
多謝巴打 我瞓覺先

原來你無諗過
btw goodnight

好想係我聽錯
我係佢面前紅都面曬
但我好少面紅 屌 不過算啦聽你講唔好諗咁多

對你點好法先

weeeeeeeeee~weeeeee~~~~~~~~~weeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee~
ill be with you from dusk till dawn

其實對我冇特別好 我都唔好意思FF咁多
都係果啲幫手夾野食 幫手拎重野果啲...

明知唔係 但硬係會覺得佢對自己的特別啲 控制唔到

屌你驚鬼所以腳震震咁行？

你個fd淆到

條女半夜三更話要上你屋企訓
你竟然訓廳

問清楚係咪有女囉
無既話於識做啦

所以比佢上你屋企
你不如話送佢番屋企算

叫佢驚鬼就咪咁夜睇鬼片啦
btw 真係麻撚煩

唔怪之得拒絕唔到比佢上屋企啦
不過其實你訓得廳都比晒提示佢啦
btw 唔好拖住人地咁耐 拖一陣好啦

依個時機講好似最容易
你咁清楚自己想要啲乜好叻仔

佢訓著左你可以訓番廳了
其實就算話你了解清楚，變心都剩係變要一刻
btw 我都訓 早抖 你屋企有鬼

再來 推

屙左屎未阿

夜媽媽，同女神Whatsapp 傾咩好

急左好耐，仲忍緊

我屋企無人

唔好咁啦巴打

悶

無人

點算